其實viutv夜晚七點鐘新聞想點

七點做到七點二十分左右就收工。好多新聞都好撚on9，或者冇意義，乜乜柒柒中聯辦特首辦出啲垃圾聲明都播，連埋啲弱智官員讀讉責信啲鏡頭

香港新聞好多法庭case冇講，港股個啲又唔提下；國際新聞得兩三篇，總有一份關特朗普啲濕鳩野事。呢幾日係咁講美國穿梭機升空嘅野，但都冇飛，完全無關痛癢

viutv有冇諗過唔再part now新聞，自己整返個正常嘅七點鐘新聞。一放工食飯見到啲咁嘅新聞真係頂唔順